\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipssnames]{book}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{fancyqr}
\usepackage{tabularx}
\RequirePackage[margin=1.5cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{fancy}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
\fancyfoot[L]{{\gray{\small\leftmark}}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}


% Redéfinition du nom du chapitre
\addto{\captionsfrench}{\renewcommand*{\chaptername}{}}

% Entêtes de l'environnement "cours"
\tcbset{usercours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Cours \vskip2pt \& méthodes }};

\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Calculs numériques };
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-0.5cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{NOMBRES \vskip0pt \& CALCULS}};
        }
    }
}

% Entêtes de l'environnement "parcours"
\tcbset{
    userparcours/.style={
        enhanced,
        colback=LightSteelBlue,
        frame hidden, % Pas d'encadrement
        sharp corners, % Bords non arrondis
        height=3cm,
        underlay={
            \begin{tcbclipinterior}
                \fill[BLEU] (frame.south west) rectangle ([xshift=3cm]frame.north west);
            \end{tcbclipinterior}
        },
        overlay={
        \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt,rotate=90] at ([xshift=1.5cm]frame.west) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \large{ Parcours \vskip0pt d'exercices}};
\node[align=center] at (frame.center) {\Huge \bfseries \sffamily Fonctions généralités \\[10pt] \fontsize{15}{11}\bfseries \sffamily (Calculs)};
          \node[align=center, text width=4cm, minimum height=0pt, inner sep=0pt, anchor=north east] at ([xshift=0.5cm, yshift=-1cm]frame.north east) {\color{white}\fontsize{10}{10}\sffamily  \Huge{ \thechapter} \vskip8pt \fontsize{10}{10} \small{FONCTIONS}};
        }
    }
}


% Section
\definecolor{BLEU}{RGB}{29, 112, 183}
\makeatletter
   \renewcommand{\thesection}{\@arabic\c@section}
\makeatother
\titlespacing*{\section}{0mm}{5mm}{3mm} 
\titleformat{\section}[hang]
   {\LARGE\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=BLEU,colframe=BLEU,coltext=white,on line,boxsep=0pt,left=4pt,right=4pt,top=4pt,bottom=4pt,sharp corners,tcbox raise base]{\thesection}}
   {10pt}
   {}

%subsection
  \renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}}
\makeatother
\titlespacing*{\subsection}{3mm}{3mm}{3mm} 
\titleformat{\subsection}[hang]
   {\large\bf\sffamily\color{BLEU}}
   {\tcbox[colback=white,colframe=white,coltext=BLEU,on line,boxsep=0pt,left=2pt,right=5pt,top=2pt,bottom=2pt]{\thesubsection}}
   {1pt}
   {}


% Environnements du cours
\tcbset{frame/.style={enhanced,breakable, sharp corners, after skip=5mm,  toprule=1mm,rightrule=0pt,bottomrule=0pt,
        leftrule=0pt, colback=#1!10,
        colframe=#1!80!black, coltitle=#1!50!black,
        detach title,overlay unbroken and first={
            \node[anchor=north west,font=\sffamily,yshift=-2mm] at (frame.north west) {\tcbtitle}; % Adjust the yshift value
        }, before upper={\vspace{5mm}},}}




\newtcbtheorem{parcours1}{{Parcours 1}}{frame=BLEU}{pa1}
\newtcbtheorem{parcours2}{{Parcours 2}}{frame=BLEU}{pa2}
\newtcbtheorem{parcours3}{{Parcours 3}}{frame=BLEU}{pa3}
\newtcbtheorem{demonstration}{{\bf \textsf{Démonstration}}}{frame=BLEU}{mo}

%pour les figures sesamath
\usepackage{tikz}
\usepackage{tkz-tab}
\usepackage{pgf}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{patterns}  
\definecolor{CyanTikz40}{cmyk}{.4,0,0,0}
\definecolor{CyanTikz20}{cmyk}{.2,0,0,0}
\definecolor{A3}                {cmyk}{0.30, 0.00, 0.00, 0.05}
\definecolor{A4}{cmyk}{0.10, 0.00, 0.00, 0.00}
\tikzstyle{general}=[line width=0.3mm, >=stealth, x=1cm, y=1cm,line cap=round, line join=round]
\tikzstyle{quadrillage}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz40]
\tikzstyle{quadrillageNIV2}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz20]
\tikzstyle{quadrillage55}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz40, xstep=0.5, ystep=0.5]
\tikzstyle{cote}=[line width=0.3mm, <->]
\tikzstyle{epais}=[line width=0.5mm, line cap=butt]
\tikzstyle{tres epais}=[line width=0.8mm, line cap=butt]
\tikzstyle{axe}=[line width=0.3mm, ->, line cap=rect]
\newcommand{\quadrillageSeyes}[2]{\draw[line width=0.3mm, color=A1!10, ystep=0.2, xstep=0.8] #1 grid #2;
\draw[line width=0.3mm, color=A1!30, xstep=0.8, ystep=0.8] #1 grid #2; }
\newcommand{\axeX}[4][0]{\draw[axe] (#2,#1)--(#3,#1); \foreach \x in {#4} {\draw (\x,#1) node {\small $+$}; \draw (\x,#1) node[below] {\small $\x$};}}
\newcommand{\axeY}[4][0]{\draw[axe] (#1,#2)--(#1,#3); \foreach \y in {#4} {\draw (#1, \y) node {\small $+$}; \draw (#1, \y) node[left] {\small $\y$};}}
\newcommand{\axeOI}[3][0]{\draw[axe] (#2,#1)--(#3,#1);  \draw (1,#1) node {\small $+$}; \draw (1,#1) node[below] {\small $I$};}
\newcommand{\axeOJ}[3][0]{\draw[axe] (#1,#2)--(#1,#3); \draw (#1, 1) node {\small $+$}; \draw (#1, 1) node[left] {\small $J$};}
\newcommand{\axeXgraduation}[2][0]{\foreach \x in {#2} {\draw (\x,#1) node {\small $+$};}}
\newcommand{\axeYgraduation}[2][0]{\foreach \y in {#2} {\draw (#1, \y) node {\small $+$}; }}
\newcommand{\origine}{\draw (0,0) node[below left] {\small $0$};}
\newcommand{\origineO}{\draw (0,0) node[below left] {$O$};}
\newcommand{\point}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};}
\newcommand{\pointGraphique}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};
\draw (#1,#2) node {$+$};}
\newcommand{\pointFigure}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};
\draw (#1,#2) node {$\times$};}
\newcommand{\pointC}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};}
\newcommand{\pointCGraphique}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};
\draw (#1) node {$+$};}
\newcommand{\pointCFigure}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};
\draw (#1) node {$\times$};}
%***********************************






\begin{document}
\setcounter{chapter}{2}


\begin{Maquette}[Parcours, CorrigeFin]{Theme={},Date={},Niveau={},Couleur=FireBrick}


%\begin{Maquette}[Parcours]{Theme= NOM : \pointilles[5cm] Prénom : \pointilles[5cm]\vskip7pt Parcours d'exercices : \vskip4pt  {{\huge Fonctions généralités (fonctions de référence)}},Classe={},Niveau= Seconde, Date=2023-2024,Couleur=LightSteelBlue}

\begin{parcours1*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=23]{1} 
      \end{parcours1*}


\begin{parcours2*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=23]{2} 
      \end{parcours2*}
      
\begin{parcours3*}{}
      \AfficheParcours[Colonnes=23]{3} 
      \end{parcours3*}
      \sffamily
\begin{multicols}{2}
\colorlet{PfMColSrc}{orange}
 \section{Pour s'échauffer}
 \begin{minipage}{0.5\linewidth}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=c3468&id=can3F02&alea=kggA&uuid=cf55d&id=can3F03&alea=NXD8&uuid=b2c31&id=can2F01&alea=7Lw0&uuid=8b3a9&id=can2F02&alea=EELf&uuid=6f13a&id=can2F04&alea=VPF4&uuid=82d4a&id=can2F05&alea=lGXA&uuid=a7515&id=can2F09&alea=Dnp8&uuid=83a8a&id=can3F05&alea=Ooh3&uuid=4b600&id=can3F04&alea=XChT&uuid=12514&id=can4L04&alea=nOUE&v=can&es=1111001&canD=5&canT=Pour+s%27%C3%A9chauffer&canSA=0&canSM=gathered&canI=1}
        }
         \end{minipage}
 \begin{minipage}{0.4\linewidth}
        Jour 1 : \ldots /10\\[0.5em]
        Jour 2 : \ldots /10\\[0.5em]
        Jour 3 : \ldots /10
 \end{minipage}
 \section{Pour s'entraîner}
\input{tex/fonctions_calculs_024}
\input{tex/fonctions_calculs_025}
 \input{tex/fonctions_calculs_001}
 \input{tex/fonctions_calculs_002}
 \newpage
   \input{tex/fonctions_calculs_004}
   \input{tex/fonctions_calculs_005}%6
 \section{Pour chercher}
 \input{tex/fonctions_calculs_008}
 \columnbreak
  \input{tex/fonctions_calculs_003}%8

  
  \input{tex/fonctions_calculs_006}
 \input{tex/fonctions_calculs_007}
 %10
 %\input{tex/fonctions_calculs_009}
 %\input{tex/fonctions_calculs_010}
 \newpage
  \input{tex/fonctions_calculs_011}%%11
  % \newpage
 % \input{tex/fonctions_calculs_012}
 
 %\input{tex/fonctions_calculs_013}%15
 %\columnbreak

%5

  
 %\input{tex/fonctions_calculs_014}
 \input{tex/fonctions_calculs_015}%12
 \input{tex/fonctions_calculs_016}
  \input{tex/fonctions_calculs_019}
 \input{tex/fonctions_calculs_017}%15
% \input{tex/fonctions_calculs_018}
 
%\input{tex/fonctions_calculs_020}
 \input{tex/fonctions_calculs_021}%
 %\input{tex/fonctions_calculs_022}%8
  %\input{tex/fonctions_calculs_023}
  
 

 
 
 %\newpage
   %\input{tex/fonctions_calculs_016}%15
 
 
  \section{Pour s'évaluer}
  	\begin{minipage}{0.5\linewidth}
       \begin{center}
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=3.5cm]{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=ec059&id=2F20-2&alea=Y4jI&uuid=4daef&id=3F10-3&alea=TppW&uuid=c9382&id=3F10-5&n=2&d=10&s=3&s2=3&s3=3&alea=x3LP&cd=1&uuid=8a78e&id=3F10-6&n=1&d=10&s=3&s2=1&s3=1&alea=FJUb&cd=1&uuid=082d7&id=3F12-2&n=2&d=10&s=5&alea=hZZg&cd=1&v=eleve&es=1111001&title=Pour+s%27%C3%A9valuer}
        }
       \end{center}
       \end{minipage}
       \begin{minipage}{0.4\linewidth}
 Temps : 20 minutes\\[0.5em]
        Essai 1 : \ldots /10\\[0.5em]
        Essai 2 : \ldots /10
\end{minipage}
   
   
   \section{Les documents en pdf}
 \begin{minipage}{0.45\linewidth}
 \begin{center}
 Le parcours\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/fonctions_calculsCoopmaths.pdf}
        }
 \end{center}
         \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.45\linewidth}
  \begin{center}
  Les indices\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/fonctions_calculsIndices.pdf}
        }
  \end{center}
         \end{minipage}~\\[0.5em]
         
          \begin{minipage}{0.45\linewidth}
         \begin{center}
          Les réponses\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/fonctions_calculsReponses.pdf}
        }
         \end{center}
         \end{minipage}
          \begin{minipage}{0.45\linewidth}
         \begin{center}
          Les corrigés\\
        {\hypersetup{urlcolor=black}
          ~\qrcode[height=2.5cm]{https://www.mathgm.fr/images/documents/seconde/cours_exercices/fonctions_calculsSolutions.pdf}
        }
         \end{center}
         \end{minipage}
        \end{multicols}
\end{Maquette}


\end{document}